XBOX Series X 正式公佈為499美元 十一月十日發售（2）

繼續討論

竟然1001到, 平果然好重要

Xbox Series X / S性能比較

EA Play加入Xbox Game Pass Ultimate 及 PC

LM,可以加喺頭Post

d驚有冇分別

手制Ok
主機不了

金會員淘寶買都冇問題，買左幾年
我估係其他低價區正貨

512GB其實唔夠用

好現象，分分鐘以前啲360友歸位

認真, 我冇玩開console都想買部series s返嚟試下
一嚟部pc太舊，砌過好貴
本身啲frd叫我等埋ps5一齊玩，宜家ps5未有消息 xbox咁平絕對值得一試
第時ps5出咗咪再買

xss 咁平，拉埋啲frd去xbox 啦

有無人xb轉ps轉返xb好難講 但一定多左人雙修

買部xb好過砌部機

好耐無見過xbox post 反應咁好

估唔到連登都有xbdog

我唔理佢哋轉唔轉都買部啦宜家
買張2060都唔止
佢哋唔轉咪留嚟單機, 再買ps5玩獨佔/一齊玩
轉嘅我直頭慳返筆

我唔追新驚
Ps限時獨佔我都會等到佢出其他平台先玩
PC中階機打下FPS/online驚

咁其實係咪xbox同gamepass岩我多啲

利申：打算先玩Xbox, ps出低階機再入手

我360PS3上PS4到而家gen尾主要係steam同PC gamepass，今次應該會xbox先，PS其實為獨佔可以好遲買都得高質獨佔全部冇MP單人故事games

今次multiplatform Xbox run得好過PS同有機會入gamepass個playerbass肯定大返好多

其實如果唔急追exclusive 一定係先買xb

啱啊 加入我地啦

Multiplatform 佢一年deal幾隻熱門嘅首發入gamepass，兩三年已經慳部PS5仲要PS 高質exclusive 通常依個時候先開始出到

其實唔明點解有班人講到xbox好差咁
講到買ps就一定唔會買Xbox 咁
其實why not both

情意結問題

上年做期間限定買左3年 xgpu

買部雙修真係慳錢又玩埋fable,forza
反而諗緊ps5買digital 版都好似夠做

睇埋ps5幾時出
到時19號即買是但一部玩cyberpunk

Xbox竟然開到post 2，世界變
果時仲話無人買，等我大安旨意，依家分分鐘要搶

估唔到仲有人打緊xb one

922開訂

成日話xbox無game玩

其實ps4獨佔都係得d動作第三身，開始悶

spiderman好吸引 但應該唔急 唔會衝ps首發

就係驚訂都要爭，之前買Xbox 周圍都減價，依家正價都可能要爭下
希望得xss要爭，xsx正常

各位師兄，返來了

FIFA 21 XBOX ONE同Series可唔可跨世代連線？

上網睇過UT唔得，賽季有無人知？

啲game鋪今次可以收皮

新嗰部xbox可唔可以玩番xbox one 同360啲game?

打開ps唔知

Lm

因為 console loyalty 比世上任何野都高
唔知以為個個係罪大股東

之前公佈左series x/s support向下兼容 不過係咪所有game就唔清楚

強過apple

ios 同 an 各有各做而家
但罪大神機撚會暴走

xbox one全部兼容
xbox, xbox 360部份兼容

game list:

係金源可以收皮啦！

出黎做咗嘢嘅
11月先買xbox SS ＋ xgp
到Ps5出再買，雙修

學生哥
11月先買xbox SS ＋ xgp
到Ps5過咗第一水（約下年年中）
再決定一係雙修
一係放咗部xbox再入ps5

結論：11月先買xbox SS ＋ xgp

我諗住雙修 橫掂用幾年

屌你地咪撚同我搶啦，我唔想訂唔到

仲有果d日系毒驚 都係ps先有

仲唔玩爆Halo?

狂賀

我宜家雙修緊
除左獨佔game，7成都係買xbox版
剩底3成係唔肯定隻game有冇中文版，所以買番ps4穩陣
Microsoft個store堅閪

到時會唔會無左＄10 upgrade優惠?

諗住先xss+game pass玩住等ps5 pro
pc 效能差唔多倍升，ps5個spec根本唔夠玩幾年...

睇黎頭一兩年唔急追獨佔真係唔洗咁快買ps5
直到有高汁獨佔驚開始出先再買黎玩都未遲

幾耐先出Pro?

一隻COD都無左一半

惟一係無vr

Xbox到時係咪會有得揀 2K/4K 60/120FPS?

所有xbox one game都可以玩返， 360就一部分先得
如果係碟版就一定要XSX

風向轉了 我就準備定訂機
到時肯定有堆柒頭出嚟炒
陣間變到switch咁一機難求+硬食骨

等埋gow續集同demon's soul 先

我而家都驚
明明本身無乜人玩xb1

炒狗又準備出動 大家睇水

係
好低玩
圍返都一蚊日
大把 game

ps5起碼都等slim版先買，大部過肥版ps3真係搞唔掂

連登唔代表現實情況嘅
睇下有無on9以為xbox 真係好多人要走去炒好過

香港打機、出隻新game都要炒，真係好難講
（我買開數位版）

連登真係唔可以代表外面

乜柒都炒個啲人真係好撚on9
但炒switch個班人 呢半年賺撚到笑

香港就係靠炒
無實力

好矛盾 想炒狗蝕 但係又想xbox 爭氣

我諗諗吓我都係訂定先，xss真係冇諗到咁平，買錯左都唔肉痛

希望 XBox 入多啲貨，唔想食炒

22 號先開訂，等埋 PS5 個價再決定都未遲，斷估Sony 下個禮拜點都會公布啦掛
不過 XSS $2280 真係好撚抵

仲有，xss個款成個speaker咁，收埋個手掣，就咁放部機出呢老婆都唔知係乜，唔洗比老婆屌

意向公投

X
S

出S + gamepass + 自己買game咁樣感覺最抵玩

如果ps5數碼版係平嘅，仲洗諗梗係雙修啦

如果ps5 數碼版比xsx只平少少嘅，咁就直情唔洗諗啦

空氣清新機

早兩日有個訪問話已經開發緊
預2023到

其實依嫁要出 Pro / 新 XBox 係唔係就咁 upgrade 下張 graphic card 就得？

希望佢搞搞個樣同體積

出住xss先
到ps5出pro機bundle就買埋

到時xss應該可以升做真4k繼續屈機

本來諗住今年內升級部pc
依加直接等xbox算

呢句真
PS一定好快有slim 又有pro
仲記得買PS4頭個水 又紅燈又彈碟
焗住買多部slim

正常 一玩就7,8年以上 日日打

其實正苦回水舊錢都夠買晒 XSS 加 PS5 啦，不過我有好嚴重嘅土地問題
XSS 仲要細細部真係好 fit，但網上流傳 PS5 好撚大部
Sony 爽手啲公布多啲情報啦屌

我上世代真係3修
Xbox玩第一同第三方
PS同frd連線
Switch就係獨特on the go生態

Next gen都會3修，因為每部機嘅體驗都唔同

其實都係玩game啫，咁在意部主機做咩？

緊係啦 平平地好多人會雙修

點解咁多人想買s而唔係x
雖然係平但假4k，又無得入碟當4k blu ray player用

連登最多貪小便宜嘅人

仲邊會睇BR
要睇4K, 都Apple TV買戲睇啦

對我嚟講係土地問題

買部遊戲機都要驚俾老婆屌

啲game鋪幾時變返綠色？

支持全面數碼化
藍色Game鋪收皮啦

仲有幾多人買碟 ?
利申 NETFLIX

成代 X1 我淨係買過兩次
Rock Band 4 要轉接器 (美馬) , 同埋 PUBG 下載 CODE

好玩

好多人仲係擺脫唔到放game情意結

竟然仲買碟

神機撚 9 成
玩得 Xbox One 應該好多人轉咗

新戲會係apple iTunes 租
有Netflix nowtv
冇咩位擺碟 擺晒玩具

amazon買架，220一隻幾抵
買完仲可以賣返出去

2280
仲砌機？砌你老味咩
俾夠3000你都未必玩到高階game

其實比你想像中多 好多影音發燒友會買 2019年復仇者聯盟4係美國都賣到470萬隻 加上藍光碟質素比Netflix高 又唔係套套戲Netflix有

d二手價賤過狗

唔使上4K (steam hardware 70%人用緊1440p或以下)
買pass平玩
頭水隨時問題多多, 二仟頭真心唔貴, 壞咗咪又得佢

係囉
點解仲玩console?

賣比大陸
好快賣

忍唔住笑左

電子垃圾去堆填區

開箱

xbox有d game係可以連pc
但係要買金會員同埋打神仙

XSS真係好細部

有中文？

bloodborne

原本Detroit: Become Human都係獨佔的
但port左去PC了

我對dqsa冇乜研究 想問Detroit個ip係咪喺dqsa手 定sony揸住

我見兩部都up to 120fps 想問其實xss 用1080p即使玩大作會唔會都上到>60fps

仲有horizon

quantic dream 唔會再出獨佔架啦

好似話XSX 行到60fps佢就行到60fps

Ps4+switch 用家觀望中及留名

呢隻野成3年先port
都仲算的...

Xbox已經有樣機交比人Review
PS5仲係連實機都未見到

其實「獨佔」呢樣野點黎? 除咗第一方，係PS俾錢第三方係自己度「獨佔」? 咁鬥銀彈攻勢既話，MS點解會輸俾Sony?

佢地係咪開到機
知道interface
但唔公開得

睇有冇心啫

咪講咗剩係個殼嚟

冇入去睇

有興趣轉會，但睇過而家個pass 好似唔算好多吸引game 唔知digital 版有冇好似psn 咁定時減價，如果買左s 冇二手game 買好似冇乜so

Marketing有心嘅話
可以再次用錢令monhunt過檔

買x嘅話有樣野好
就係m$啲二手驚好撚平

芒亨唔係xbox都有咩
xbox個芒亨server係咪無咩人玩

發售個陣日文版及中文版由 PS4 獨佔

Xbox 都成日on sale ，依樣唔洗擔心

正，玩住s 等ps5 pro

S真係引到唔少人雙修

想買s黎玩flight sim
點睇
S個gpu會唔會真係差好遠？

丞相，風起了
學其他人講，電話都成皮，買哂3樣都仲得

Flight sim唔係pc咩

4k vs 2k

講左話會係xbox出

Quantic Dream同sony有合作關係 我諗當中包括協助佢地係ps上既遊戲開發或者其他利益
不過QD已經改左玩法 改左同網易合作 唔會再有PS獨佔

其實除非係主機廠自家工作室既IP 唔係既話將來第三方廠所謂既獨佔都應該只會變為短期獨佔既模式 可能係一兩年甚至更短
以horizon為例 隻game都出左成3年 18年就七百萬份銷量
跟住主體連dlc其實係18年年尾既ps store已經特價去到六十幾蚊 去到19年過左千萬份 差唔多已經無咩水好吸
其實對Guerrilla Games黎講可以係PC上可以再吸一輪係好事

但獨佔都要講求有無咁既價值 無論係對遊戲商定主機廠
當年rise of tomb raider都比xb獨佔左一年
但一年後PC版上場 首月銷量已經係xb既首月銷量三倍
對遊戲商黎講微軟出個價係咪值 另外對微軟黎講為左抗衡同年既uncharted(微軟自己講法 希望有類似既動作冒險game)又係咪正確選擇 我諗得佢地先知

知唔知有冇得玩flight sim?如果有得玩就值得買

xbox可以上官網買，起碼唔使食骨先

唔知PS5 11月出唔出到
歐美市場幾著重holiday season即係聖誕節，傳統上會喺呢個時候買禮物送俾細路
Xbox美國仲可以24個月分期供機，應該可以食正條水銷量有保證

講過會出，但唔知幾時

近排唔係有爆料PS5啲配件基本上都係11月20號出
咁部機應該都係同一日啦
應該點都趕喺感恩節前出
不過係日子咁近仲收埋收埋咁

歡迎加入

有

外置1tb ssd係唔係要買返xbox出個款？
無得自己去黃金買？

點解唔兼容Xbox spike out 好想玩

係

XBS 真係好細部
但XBX 同XBS都無美感可言
但又做唔到industrial design

睇下可唔可以usb外駁hardisk

簡簡單單幾好，襟睇

唔得，要買專用ssd

部XSS真係好細部

Yes

你自己pin嗰張圖咪話咗要專用嘅1TB ssd

細過xbox one x少少

咁PS5係乜

你睇下上面望落去果個角度先

兩叉野抵玩,唔錯

快啲搶，唔想買第一水d機

呢部機帶去旅行好方便 咁細部

希望真係唔會有人炒+貨源充足

旅行打ps vita tv啦

旅行remote play咪算

預半年後先入，部onex壞機率勁高

咁例如我係xbox one好多game都係碟版,
xbox series s得digital咁姐係咪我個堆碟會變哂廢碟,
要焗鳩我買series x?

賣晒啲碟佢，再買數位版

專用係最快
應該可以插普通hdd ssd

再重新講一次，xbox series S/X 玩新世代版本遊戲，就一定一定要用新世代xbox嗰款新SSD，而用新世代XBOX玩現世代及上世代遊戲，就可以用普通外置hard disk及普通SSD作儲存。

大家明白嗎？

第三身動作都好多範，有動作射擊，
動作rpg，傳統動作驚，有d又玩下潛行
仲有下d睇片驚，卡通類platforming，
日系驚/rpg persona 5之煩，
同埋多數story重既驚唔同背景都新鮮d
講悶我真係諗唔到xbox點唔悶
xbox咪又係萬年Halo, gears, forza
仲要前兩隻已經出到爛
上代xbox真係新鮮d既係得sunset overdrive

xss成功將部機壓縮到咁細部望落又幾簡約，咁都叫冇industrial design？
定係一定要整到成舊抽象派藝術品咁先叫有設計

呢個就係真正嘅industrial design

x1嗰時360碟有得轉做digital版
新一代唔知有冇得咁玩

正確

重game迷買xbox s ，就一定要雙修

自己玩開xbox，知道佢個MS Store經常有一堆遊戲會做特價，平均兩三個月就有一次。所以自己都有唔少數位game，加上game pass其實都有唔少game玩

點重game迷我就三修
但我無咩需要xbox
因為玩唔到steam
玩gamepass我都可以係Pc玩

好靚wo
靚過ps

xss 個ssd 同xsx 係咪一樣速度？ 聽講xss 係用慢啲嘅ssd

唔係好易壞喎。。

果陣一開波好似有login問題？

其實慢少少同細都可以接受，因為4k同1440p 唔會用同一個檔掛

同意, 上次我都係三修, 最後XBOX拎黎封塵

嗰時xbox網絡有DNS問題，要改DNS先連到FH3 server，Keep住有一兩年，不過好多年前嘅事啦。

E家d驚應該可以
next-gen驚唔知

搵得xbox好多都唔係為exclusive

另外好多pc既人覺得我有pc點解要買xbox
事實係好多人都係console + notebook + ipad

得文書機果d就算啦
不過都唔少人都gaming notebook兩用

我自己壞左兩部，一次壞hd一次著到機但無反應也
另外兩個fd都各壞過一次機
搞到我依家要用部肥one 濛到想死

同埋其實佢話ps exclusive開始悶
唔係代表佢話緊xb d exclusive唔悶
咁樣搬出黎比較無咩意思 只係佢主觀覺得exclusive game呢個factor 又細左

買得gaming notebook多數都做嘢打機兩用
加部玩到5年大作嘅console諗唔到有咩投訴
人大左仲有無咁多時間打機都想問題，一年打得幾多隻game

因為知道xbox one X 好似係用S牌牌子，所以我全部Game都裝係外置盒，完全避免到HDD會壞嘅問題🤗

我

咁係咪拎番去維修? 保養期內?

SSD好難壞

只能話oneX真係壞到我有陰影，希望SX會好d

壞hd換左次，另一次過左個零月打打下apex自動熄機就著唔返

咁唔好彩。。。

我one 同X 都未壞過。。。

但變左唔係exclusive果陣係出落pc度？

有冇話幾重？

無，但呢個size重極有限吧?

咩game

天外飛仙

要sega點頭先得
講左好多年 360講到依家 睇怕係無咩希望
如果有 我會單純為呢一隻毫不猶豫衝首發

下面白色個SIZE應該同PS5 差唔多

直上xsx吧啦 唔好浪費d碟

玩住xbox等 ps5pro

買機送Ugamepass ？ 定要俾119/m

Same 我而家都係Console+ Mac+ iPad
但唔好處係Console無得Support ultrawide

佢個PASS 個個月UPDATE, 有IN 有OUT
大作DMC5, RDR2, WITCHER 3 入PASS 兩至三個月左右就落架
有心玩就一定夠時間打爆機.

而家PS5 妹下妹下咩都唔公佈
同埋有時佢啲Exclusives有啲死霸爛霸既感覺
開始減少左好感度
同埋我覺得Cross platform server將會係大勢所趨
咁樣既發展先係對玩家最有利

咁又唔同講法喎

如果我用game pass玩RDR2 但佢無啦啦落左架 我又未仲爆機 咁仲有無得繼續玩

新機未知,
而家我XB1X 就用普通 SSD

但唔係個個鍾意cross platform server
fallguys 興幸唔係cross platform 唔係就好多外掛
仲有 鍾意用手制個班人 好難同pc 滑鼠鬥槍game
如果有得揀用邊個就最好

以我所知Call of duty有得disable cross platform

咁crossplatform server主要應該係game廠問題 ？

冇得繼續
唔會無啦啦落架，每個月尾講定下個月有咩上落，未落架之前都可以用特價買返隻game繼續玩

好似冇，但唔知落架之前會唔會提早通知

會，起碼半個月前講

係, 主要係睇佢開唔開俾你

但我真係唔明點解會有人想cross platform,
xb cross ps 都算喇, cross pc 直頭唔撚駛玩
手制打唔嬴mouse都唔講喇,
剩係外掛呢個問題已經可以唔駛諗,
仲好意思話大勢所趨

有得自己set 開唔開其實冇咩問題

Cod就一個唔錯嘅做法

同如果你鍾意隻game, 只要隻game 係game pass 入面你有得特價買。買左就永遠都係你

自己拎舊錢出嚟做Exclusive 點解會係死霸爛霸

其實xb既fps遊戲越黎越多係直接support鍵鼠
呢點其實幾好 要用咪大家一齊用
不過外掛呢個問題真係無解救
但因為歐美服一直比較少遇上呢問題 對於早就唔太在意亞洲市場既微軟黎講可以唔會太顧慮呢點
只係我地作為亞洲玩家 唔驚先奇

係玩家角度黎講，佢就封咗我選擇既可能

其實cod好似係skill-based matchmaking,
對手用手掣定mouse都冇咩分別 佢應該都係睇返你表現分啲對手畀你
至少我玩咁耐 冇乜試過比人屈機

好簡單
加強中國防火牆就得

四個平台都各自有獨佔作品
你呢一句係屌晒全部人

事實總是殘酷的

算鬼數啦D廠肯做既一早做左
基本上都係放棄晒亞洲伺服 搞到個個香港人要自己捱高ping咁轉出去

唔追新game 係ok
第三方大作通常一年後先入pass

有鬼佬話拔線offine 就可一路玩

開始有開發者話xss拖累開發

依位係id software game engine programmer

依個就Activision既

我都會呀不過我都覺希望=0咁滯。但其實係一隻好好既game 但sega 依家唔知佢想點。

Remedy Entertainment

多人買咪又係照開發 唔到佢地決定

ps4移植落switch仲誇張啦

個market夠大 日日開ot都死掂佢啦

P5S ps4 switch都有
搞到ps4蒙查查

即係唔夠RAM?

PS5個樣真係太柒
Xbox似NAS/speaker

諗起巫師3

PS3, 4撚打算轉來XBOX 今次

佢個GAME PASS幾吸引
但係我想了解下, 佢係買機送兩年?? (睇D MEDIA講)
定係買機有個package 加少少 包兩年??

靜係玩過xbox 360同ps4
今次想買xbox

All Access 2年包機包Game pass 香港無，所以要另外買。但Game Pass Ultimate 都係$119 1個月

咁細部，個內置火牛咪超細
痴撚線design，黑科技

冇咩黑科技
主要冇咗5.25"cd rom同2.5"慳咗好多空間
xss呢部性能低一截, 對散熱器同火牛要求都唔會好高

其實xbox交出乜野設計，d人都可以用一種電器代表

Xbox嘅原罪

我覺得依家四四方方幾好呀，襟睇d，慳番外殼成本放係其他地方到

有師兄話似空氣清新機，又係幾似嘅，部機入面把風扇係咁轉

可以買金會員後一次性加$10 upgrade會員有埋game pass 最長36個月

CLS 原來咁細部
上而仲有巴打話冇industrial design

希望快d公佈點訂

唔係首月$10 其後119？

official 左係冇包game pass啦?
咁又冇咁吸引，但係佢純console 果個game pass 80蚊個月都OK

我岩岩睇左, GAME PASS ULTIMATE 包金會員 119一個月, 第一個月10蚊

定又有獨立金會員呢樣野? 我見淨係PC 用PASS就39蚊, CONSOLE 79蚊
如果冇咩特別, 買部S, 再79蚊pass都OK既.

唔係。

一次過買3年金會員，再額外比多$10
就有3年ultimate game pass.

過左3年後, 買會員之外，game pass $40/80/119月費，睇你選咩pass。
睇你

可以睇返post 1， 有詳細解釋

首月game pass+3年金會員 可免費upgrade至三年game pass

我曾經開通過gamepass，仲有冇得玩呢招？

見上個PO 有人講買一年金會員都可以加10$ 。好似咁彈性D

係多左人買買既話有組個xbox團打cod就爽

仲有halo

上m$ xgpu 睇
係好多驚，但好似冇乜大作
如果我想玩rdr， iceborne,都係要另外買碟

所以勸大家睇定啲
好似好抵，但如果free你gta6玩半個月
玩到一半突然pull out
到時迫住要俾錢玩埋佢

iceborne有冇中文架？

gta呢D耐玩作品真係唔介意比錢買

Rdr2之前有兩個月都係gamepass
佢就完之前都會有優惠價比你買番隻game

好似D賽車GAME, FIFA (EA PLAY)咁
佢冇啦啦抽走, 但你養好哂成隊波, 車手咁
都幾麻煩....

唔好意思
無打機十幾年
想問金會員有咩用？
如果淨買game pass得唔得？
Xbox game pass 遊戲有無街機槍game玩？
Thanks

Xbox Series S $2280 / Xbox Series X $3880淨機價唔包任何附加服務(xbox live, game pass)

買幾耐金會員都可以+$10轉Game Pass Ultimate
但呢個優惠只可以用一次，到期之後要每個月續$119，所以最抵玩係買最長時間（3年）金會員然後轉

歡迎加入xsx/xss討論組

Discord

金會員for 連機（多人遊戲）用
每個月都會送兩隻game，有會員折扣優惠

金會員係會籍 多人線上一定要買
淨買pass係可以 但變左玩單機

計過3年金會員加GAME PASS 圍番好似38蚊一個月
抵係抵, 但一次買3年個人又唔comfort

我自己又唔係咁鐘意上網連機打
份人好固執, 以前就係好憎XBOX 帶起連機上網打要收月費呢樣野
PS4買左咁多年都係單機

所以唔排除淨係買console game pass (但80蚊個月, 又唔係ultimate)

$20一個月都得 xb live gold+gamepass 36個月

點計出來? 咁樣720蚊都OK. 兩隻GAME都買唔到呢個價

轉地區買金會員最平二百幾 買三張一年再加10蚊先around $700 兩隻game價錢任玩三年百幾隻game而且可以網上對戰

成件事都幾仆街，其實有幾多game 試過咁抽走？
如果多game 會抽走，咁同科水玩demo 有咩分別

已post已完

每個月送兩隻，即係可以dl之後永久免費？
雖然唔鐘意連線打機，但當儲game都抵？

我比較在意呢樣
我好少打劇情GAME 爆完就唔再開果D
打開體育, GTA, 賽車, 射撃等等
最終幻想, 人龍果D唔打

我玩個FIFA, MADDEN, run緊隊波冇左點算? EA PLAY 岩岩先入去冇人知會點抽走GAME
賽車果D車手生涯, GTA 6第時劇情爆左, 咁ONLINE 點?
唔係expect 每個月圍番幾十蚊就可以打足所有GAME 任玩
咁人地都唔夠圍皮開發遊戲

但係你整呢個平台出來, 我冇理由比一筆錢買3年, 然後換來抽走D GAME. 真係似打DEMO 咁。好處就係真係玩完整版先, 先睇岩唔岩自己值唔值買哂成隻GAME落來囉。

呢個GAME PASS未必岩所有玩家，特別係一年一GAME 果種sports game.

喺xb post你出張咁嘅野完乜野啫，返去攬住部ps打飛機啦

你當好似netflix咁啦，每年都會有劇集/電影上落架，netflix自家製就唔會
gamepass同樣道理，唔係microsoft出既game留幾耐視乎佢點同第三廠傾
gamepass其實只係租game而唔係擁有

唔駛驚，入得pass 都有兩三個月玩

都ok喎

佢驚pasta比較少呢啲育成game
好似上次pes 同nba2k20咁
出左大半年先入pass
到新一集出前就落架

做乜開兩個group分散晒人流

Game pass Ultimate係連埋金會員

其實game pass一向有呢種問題
所以佢金會員同pass一直都係分開賣 但m$呢幾年一直好落力sell個pass
搞ultimate出黎無非係想push更加多人join
如果本身唔係必玩m錢自家大作同新作 其實無必要買
我呢幾年都剩係買gold live only

微軟/EA自己出嘅唔會落架，其他廠出嘅會留半年至一年左右，其實唔係玩得好慢嘅都夠時間完成

Game pass多咗機會接觸一啲平時唔一定會買嘅game，近期我就玩過wasteland 3, tell me why, spiritfarer, observation, undermine, carrion覺得係好玩嘅，如果冇game pass呢堆game我唔一定會買，或者等一年半年特價先買

其實佢部機抵買 唔理pass or not
都吸引到我轉會
係想搞清楚玩法

姐係中間係有半年冇得玩呢款game ?
等啲人玩玩下想玩落去就買新一代？

其實xb首席打手今井緣有冇留過言

EA Play(以前叫Origin Access)已經出咗年幾兩年，入面嘅game唔會落架

講得啱
其實無必要買

佢係咪姐係高登既古小玉?

金會員停左就玩唔到

續返先玩得返

做乜要開group就真

如果係咁keep住有fifa. Sims. NFS, Froze Horizon. 都爽

如果係一年只集中玩幾隻game嘅，game pass呢個服務確實係唔適合
但如果係鍾意玩好多game又唔想洗好多錢試嘅，game pass就適合

正
$119/月 任玩+ online

調返轉問，
有冇game係就算買ultimate,
都從來唔包係入面？
就算玩幾個月都冇份？

call of duty

其實目前黎講 第三方廠既新作或者大作 唔好太期待會入pass list 始終人地都可能怕影響銷量 微軟獨佔既可能比較多

所以佢地呢幾年咁落力谷個game pass係有原因 微軟個玩法就係想搞個類似數位版租借模式既平台 只有做大個game pass個用戶群 先可以引到更加多game廠開綠燈
呢班Pass個用戶群就係微軟既本錢
game pass holder數量大 其他廠就會主動想黎分一杯羹
然後就會吸引更多人join pass

講返玩家方面 如果你係一玩就持續玩到爆機 但求打完故事線就收起隻game既人 又或者係熱愛微軟作品好似flight sim等等 咁pass對你黎講係超值
如果唔係 暫時都係直接買隻game啦

呢幾日咁多Xbox post 竟然無見過佢定係換左ac

你掉返轉諗game pass 入面嘅game有冇邊隻你會買嚟玩， 如果有1,2隻就已經係gamepass抵d

可能公司pr
出新機唔得閒了

出新機先要出黎開工喎
係push唔起oneX比人炒撚左

好可疑
平時見有關xb 佢都會衝入黎留言
而家唔見左

都係，xb 已經夠小眾
唔推呢個就仲少人知

連登 平時冇野做先留下言
而家開始多野做

fifa 好似唔入EA PLAY

係鬼佬隻大掌大定部機真係咁細
XBX都係單手攞起

得個殼

每次Xbox post有人出聲 佢都極速回應
我真係服左佢呢個駐場金牌打手

有冇相？

有隻舊1080p144hz mon 買XBS啱啱好

痴撚線，月費廿蚊任玩即係免費無分別

喺xbox post留言問買唔買，
一律建議買

其實d game arm玩, 買多部都冇所謂, 個亞洲server 好過 sony 立刻科水 點嘩

正
舊時360最鍾意玩Forza/Halo/GOW
但呢3隻game pc都有又可以跨平台連機同用mouse,仲要唔洗比錢連機
諗緊買唔買好，定係用499屌張display card算

XB會唔會好似PS咁 頭水唔好買住

講姐，真係買先算

玩開fifa既,好似都係ps受歡迎D
都係睇定D先

Ps5個外型真係有少少卻步..
諗住狗衝XBS 再觀望下ps5 pro/slim

本身xbox server 係好過 ps
希望夠人玩 37 46比就ok

COD, Doom,同Control嘅開發組都擔心XSS會成為Next gen嘅bottlenec
希望唔會變做One S 2.0啦

Amp ps4 pro switch nowtv tv appletv
全部都黑色
佢同xb互換色
搞到我電視位有白色好怪
加上果兩片野

自從xbox 360之後，微軟喺散熱做左好多嘢，而xbox one系列加把大風扇就無出過事，所以佢第一水都無問題，我部xbox one x一出即買成日玩，到而家仲存。

可能係亞太區Ser少人玩令你有Server好啲呢個錯覺

ps5根本唔急買 11月 exclusive又未出 ps5頭水又例柒

其實xbox live一樣會down

咁任何野都會壞既

咁xb都唔急買啦

玩到ps4 game過到Save 即買

咁又唔係喎，微軟個server好就全世界公認。如果你有玩過360就知，當時個個讚

等睇有人出黎話server好係因為冇人玩

追xb都係追game pass

留名等睇ps fans
Pc都玩得game pass啦

如果自己server都出事仲邊有人用azure

索粉黎講你都唔夠索既#pointing#pi

咁又可以一試

Xbox live本來就係優點黎 尤其係當時索記個伺服器出左名成日down

唔好咁啦 睇來睇去都係嗰堆論點
我自己都答過好幾次

果班憑咩叫索粉
玩部爛鬼PS4
打幾隻閪game就打晒飛機
最多咪叫ps fans

我點都索過佢地
Ps 67隻帛金 相機a73 player黑磚
仲有廢事數
睇佢地衰樣連psvr都冇

ps4最近先down完

19年9月出嘅fifa20 20年5月上EA access free library，照計fifa21都會上但就要等下囉

你打機望部機而唔係望個mon?

你部機收入櫃？

67隻
肝帝

算少
ps3 psv ps4咁多年點都有啦

咪係。
屋企仲有部PS2，間唔中開黎玩東京巴士案內。
仲有部Sony palm同MP3機。
仲有支Sony F1.4鏡頭

仲有部壞鳩左既VAIO laptop

老老實實，今次xbox做得幾好。

我得A7R3/PS4 pro 同電視

往年5月已棄game
係今年先8月仲玩fifa

擺廳想襯返套裝修

M$蝕住本咁賣series s/x

連登既索粉或者任豚都係貶義黎
通常都係班唔講道理踩對家同挑釁對家既無腦粉先咁比人話唔認好過
我地只係享受每個平台帶比我地樂趣既正常玩家

緊係PS 5

我諗微軟呢舖直頭係想瞓身豁出去 至少想要北美贏

佢都唔介意
主力都係賣game pass

佢地先前都講過 game pass令主機銷量有上升
所以佢地先咁努力去谷衡呢個玩法 務求令更多用戶入局
無所謂啦 微軟大把錢唔介意豪賭

佢賣得平其實對PS玩家都好
唔知做咩佢地都入來屌

買xs夠玩

香港人都係鍾意睇人仆街架喇唔駛咁在意
從來有競爭先係好事

最好PS5真係賣一皮 睇下到時佢地仲買唔買囉

講慣咗都幾可愛，睇番個語境
難聽既話說，文質彬彬咁講，仲難聽
M$都俾個動物名佢啦，叫微咩好?

索狗 任豚 軟鳥

微撚好d

微生物，微來戰士

動物呀

微鳩囉
可以係動物, 語帶雙關

軟鳩

唔係一直叫軟飯咩

我覺得PS5 唔會貴過X

係，一部機當玩5年，就知game pass既收入會好吸引

隔離post有個自稱索粉
好激動講一堆野
仲話如果你地踩ps
唔會放過你地

平時就成日見佢踩xb

Sony 其他野靚少少都貴過ps
班ps粉唔好掛sony名
影衰我地班Sony user

講輿論
索尼gk咁出名
認第二都冇人認第一

Xb 老任 pc全部踩過晒
扮撚晒弱者

Sony咁多產品， 請多少少打手都唔過分呀

老鳳點都9衝咗xss先
淨係用game paas玩返d舊作都正
Halo, gear5

Ps5第一水實炒，仲要通常有問題
等下年出咗d正game
先再決定出唔出埋ps5都未遲

其實fifa呢啲無所謂啦，代代都一樣

呢個acc唔係我用

係 好似mortal combat咁，原來已經有係game pass，我就可以直接玩

ps fans 大把
xbox吸得一個轉會係一個

可以補10美金上ultimate ea pass就乜鳩都有

其實你地預PS5會賣咩價回應，我本身預最平既Digital版399美金（3000多d港幣?）咁樣我可能短期內買哂兩家

但前兩日有記者話其實Digital版就算499都虧本既，咁我就唔知Sony想唔想去到399呢個價了，因為爭銷量還爭銷量，就算初期賣主機唔賺錢，但Sony應該都唔想搞到PS3咁每賣一部就虧成100美金

冇市佔佢死撚硬，講完

原來係師承習敗敗思想
唔怪得

罪大神機特別多

都要有個balance既，因為本身PS4有好大優勢，Sony除左機能比較差（同XSX比，但冇話差好遠既程度）定價可能比較貴外目前都冇乜大犯錯

可能班高層都傾緊賣咩價可以保持到高銷量之餘又唔會話將PS4賺既嘔哂出黎

459/479

今次想買xbox
可以直接用滑鼠玩

如果GAME PASS 好似netflix 咁比月費有得玩新game大作

M$ d game多數有

世嘉 ps1 Nds ps2 wii PS4

Next Xbox

game pass有得長玩forza horizon 4都正

想問手制會跟一個？

Game係跟Ms ac?
如果又開新ac又得唔得

如果用uitimate 可以pc+xbox
如果用網上連線Online對打 pc就唔使再補錢 ？

真係好細部

買左xbox 先， 有game pass 正， 至於ps5 就睇佢表現，如果冇乜特別可能bypass

正如，你有無見過iphone會為咗對抗競爭對手而減價

咁罪大一日未公布，大家都係得個估字啫

有人話啲 Xbox 打手出晒嚟，咁家陣微軟公布晒 Spec，價錢同發售日，就自然有人討論㗎啦

PS5 個 SSD load 得幾快，幾多獨佔，4K120FPS 點點點，咁 PS5 幾錢同幾時發售先得㗎，連最基本嘅野都未有，討論條毛咩

FF 下如果罪大絕地反擊，開 299/399，到時成個遊戲台就應該係講緊要請幾多日假去排 PS5 啦

$399真係。。。一定炒得勁過當日switch
不過機會不大，始終有成本，我估最盡都係$459

iPhone未必減價
apple都好重視呢個低價市場，所以出咗SE。

我覺得Sony減到299/399太微啦
賣1部要蝕100美，真係好金
800萬部，要蝕80億美

8000萬部

299/399應該要一部蝕200
XSS砍咁多野再賣299都係蝕,可況PS5兩個版只係差部光碟機

Sony 劈到咁平 PS+ 同game又要加返價嚟補貼
最後大家都係要使多啲

next gen game 已經定左係US70

所以 299/399 我都係話 FF 下
我自己預測會係 449/549

當年ps4咪又係靠
平USD100 取勝

今年ps5機價已經輸咗
xbox最正係pass
PS5啲game唔平

部光碟機值100鎂？

唔值，但都應該要夾硬減落去
做返大個差價先有人買
而且計返digital將來賣game收入會高過賣碟
減多啲都唔係唔得

成本唔值,但如果索尼想變相叫人買光碟機,係要拉遠D個價差
但其實我覺得最終可能係449/499

其實pass吸引既地方o係邊?
除左自家大作兩三隻之外, 其他大作基本上都冇,
係就係有一堆細廠 indie game,
但好多都唔會特登開黎玩, 或是應該係話冇時間玩

除左暑假呢 D 餓 game 時期,
其實大部分時間都係玩返大作架啦唔係咩?

原來xbox從來無vr玩，
仲諗住有機會買返個headset

有冇人會X擺廳S擺房

我都覺係呢個價
價差高 推平機
價差低 推貴機

Btw 你終於上水

xgp你主要當係ms第一方大作全包宴就得
因為係一定第一時間上同埋長駐有
之後有時有啲第三方大作冇第一時間玩到嘅咪可以用佢補完玩吓咁
同埋有時都有啲驚喜嘅
好似outter world當時都係突然公佈發售日直接上xgp

某層度上黎講iPhone 係獨家
唔用就真係無得用

主要我諗起個問題,其實而家Sony大部份game既相關收入已經變哂digital版,佢而家推唔推digital版機其實已經冇意思,買碟版機既人其實大多數一樣會係玩digital版為主

咁不如價差低=貴機抵玩D+初時每部蝕少D(甚至可以打平成本賣)好過

我覺得game pass 主要對象係唔追新game ,
或者重度機迷,中間果批只玩大作
平時又唔多打機既真係唔岩玩game pass

碟同digital version 銷售量係幾比幾?

我諗我係中間
我覺得買得console ，唔追新game係少數 （當然只係講緊好似香港嘅大城市人）

好多人都玩手機Game ，唔買console

series s 望落好似好抵但其實299先買到512gb，X唔洗一倍價錢只需499就可以買到多一倍高速SSD儲存空間，仲要多6gb RAM同埋多個藍光(雖然冇用)，淨係計SSD性價比都係X抵買啲(一蚊有兩GB)

成日有人搵iphone同ps做對比
但game界真係做到類似效果嘅得老任
人地新機首發個個蝕住錢打市場嘅時候
得佢一個可以高價賣部低性能嘅機然後部部都賺緊錢

但如果係玩FIFA NBA依啲game多既其實又唔洗真4k，可以慳200蚊買game 同game pass

掙扎緊

答唔到,PS5好似第一部碟/digital機一齊出+性能冇分別既主機

同埋如果買同一隻game價錢一樣但s只有假4k條氣又唔順

Pc咪一樣

當年one除左衰價錢(因為包埋個kinect)
仲有就係...

諗住放房間買mon玩了

PC個價仲低啲添
但依家只係攞X同S嚟講其實S冇乜優勢

淘寶巴西都得

到時我都買ps

所以我唔會買s
要買都買x
22唔知訂唔訂好
唔想再比xb背叛

我估429/479

sony 開499應該唔夠xsx打

我perfer 碟

已經蝕住賣
xss主要問題係ram細過xbx

得2k咋

真係驚佢會窒機

有得upscale上4k做假4k

性能差好多？

咁又唔會嘅，因為佢唔支援4k 玩2kgame應該會好D

香港二手市場咁大 digital game又一定貴啲

係 不過留意翻xbox可以home

唔怕既,你睇佢咩都斬但就係CPU只降些少就知想保住framerate

雖然唔洗出4k但多啲RAM點都好啲既，電話都係啦唔夠RAM會窒機

可以留意翻xbox可以“Home”主機黎玩

顧名思義即係可以係朋友部主機到aet佢做main device，咁就可以兩個人share game黎玩

呢個對交換game特別方便eg. 你有2k21 我有fifa 21 咁就可以互補 share

cpu一樣啵

CPU同GPU都一樣但系統同其他野都會食RAM，剩到幾多俾game真係唔知，所有野都係唔夠RAM就會窒

呢個唔知了,真係要到時睇4K->1080-1440p後既效果
不過老實講,呢部機既目標顧客基本都係唔多理幾多frame幾多p既人

明顯呢堆先係大客仔

當年未開波sony已睇住xbone砌

360後面都收皮mode 自視過高輸到甩褲

399

放一pack爽過1分鐘抽蛋
買隻game可以玩60個鐘

360後期我都少左打機，係尼排睇連登先知後尾比sony追番

老任Sony xbox去到第三代實乃野，xbox搞乜7野all in one, 又tv又電視又kinect, xbox one 變xbone

因為佢其實同iPhone一樣
出嘅game都係獨家你唔買就真係冇得玩
連同類型嘅代替品都冇

你有4K電視機嘅話點可以唔玩4K game
完全係兩回事嚟嘅

諗住轉番xbox

無4K電視係咪唔使諗x了

其實都唔知我個部算唔算4k電視，話就話4k120 panel但只係得HDMI2.0冇HDMI2.1
部電視只係買咗兩年都唔知換唔換好

好似話要HDMI2.1先收到4k signal

你部野有4k60fps hdmi2.0夠ga啦暫時
唔會有需要4k120fps住

你覺得佢出game唔會做好optimization先?

4K同HDMI 2.1兩件事嚟㗎喎
4K係解像度

有冇link

HDMI 2.0最高可以輸出4k60fps
HDMI 2.1最高可以輸出4k120fps

講就話XSX最高輸出4k120fps，但唔係隻隻game都可以上到120fps，唔使急住換

多512GB 容量，多個Blu-ray可以買實體game，多d ram咁run得smooth d，睇下值唔值

平時少玩game既買s都夠，成日玩既我覺得俾多少少有著數。

其實120fps你睇唔到但反應都會快咗， d人打CS好似要800fps

唔係呢個問題，係無必要換hdmi2.1住

你啱，我 睇錯嘢

機都未出就換電視
仲要一定冇4K120

Sony都出左電視ready for ps5
有4k120
三星lg好似都有

我講ps5 xsx

上次係得豐澤同官網預訂，多次唔知會點玩

PS5 出定價先定中國買到7nm 晶片先

應該tgs先出時間價錢

Sony係TGS冇話搞發表會,所以應該就係17號了
老老實實Sony而家基本上可以當美國公司,PS5 event既時間冇一次就亞洲呢邊既

s同x有咩分別？

R晒頭既係S版內置HDD得512
唔係預咗人玩下戴應該整大D容量俾人咩?

碟都要down落ssd
壓成本 壓售價係咁

睇到有人話M$今次放既價錢用ERP唔用MSRP係因為如果Sony定得比佢地預期低,就會再降多次價

唔會玩到咁大呀嘛

1TB SSD賣USD219, XSS 512GB賣USD299你諗吓有幾癲

真唔真呀？

有冇咁癲
兩個V = X
冇光碟版 性能減半？

假， XSX個size就係為咗把風扇先正方體

似係x嘅digital only版喎
性能應該同x一樣

我估係純no disc 版x ，再多一個spec 真係整死game 廠

係官網買左game pass 點解隻隻game 都出殘體字架

Ps5 冇 disc 細少少
呢部細好多
似假

source?

fake

買

XSX冇碟版封左個口,拆走部光碟機咪得,洗乜又整多個模型

PS5而家就係兩個版用唔用既模,碟版好似多左個腫瘤咁

純講外型
今次xbox贏成條街有多

唔知到時可唔可以自己加ssd

我都係咁話 買晒唔洗煩

msft

屎忽有得插專用ssd
同內置一樣快

你用普通ssd/hdd剩係玩舊世代game
新世代game剩係save
要玩要轉返入專用

好似話次世代有game壓縮，遊戲體積會細D

仲諗住拎 xbox隻ssd出嚟放入電腦到
再放隻3** 850入去xbox

xbox要插死雞專用ssd咭

好奇呢部留名

想問吓如果想用盡部機嘅性能買咩Mon好

等部機出左先啦

lg cx 48

多謝你建議，sorry唔記得講部機諗住放喺房枱面，放唔落咁大部電視
可能最大放得30幾寸到

咁無限budget就asus pa27ucx，有限就lg gn950

唔該晒你，係硬件台嗰個post睇到有啲亂，巴打幫咗好大忙

x2 雖然最後都係買ps5
但真心鐘意xbox四四方方既造型多d
ps5反而有d花巧 又大部

外形真係靚過Ps5好多
Ps5個款好唔modern

xbox今次首發一隻自家game都冇？

電視機附近堆野最好就四四方方啦
歷代機大部分都係
Ps5冇果兩隻角就好

係，我連router都係airport四四方方

3080 xsx ps5
唔洗買膠了

XSX支援HDMI 2.1，而家未有一款mon support
有兩款mon公佈咗會support但未出貨

Gears Tactics

出咗咁耐

明明出咗再扮首發

我對xbox自己嘅game都冇乜期望，過去成幾年重整到依家都只聞樓梯響

抱住冇期望嘅心態或許之後會有驚喜

部PS5破壞晒電視櫃以至成個廳個觀感，柒到一個點，又牛龜咁大部，打棟打橫都唔好睇，太多無謂野整大部機，個殼根本唔需要整到咁大。

屌佢仲要得白色，啞黑色低調啲都冇咁柒。

作爲PC Master race嘅我
今次食花生睇下綠色定藍色贏啦

真，唔係冇位放，但真係大到有少少突兀

我諗住出黑色版先買。
今次真係含淚買PS5，唔係spiderman 2/god of war 2一早揀xbox啦。垃鳩圾

佢唔係純色
仲要黑白撞色

我Tv amp 前中speaker subwoofer nowtv Appletv switch
Ps4pro psvr個盒 全部黑色四方
買佢返黎搞到好怪 唔知放邊

Let’s them fight

好吸引

個人覺得都已經好簡單好睇

PS5覺得係好撚咗訂，買返去實比我條仔鬧爆
（雖然好想玩）

等有實機先諗啦， 可能比預計嘅細呢

xbox未出嘛

諗住今年有Forza Motorsport 8首發，點知冇，好失望

歡迎加入XSX/XSS tg討論谷

各花入各眼

成日想分薄人流去tg做咩

499又唔貴，可以繼續買

男人老狗自己個木箱都唔撚識

日本警視廳於10日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於11月10日發售的 Xbox Series X。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了Xbox Series S，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於巨硬遊戲機改名的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

xbox game pass幾好

雖然都係用電腦 但真係幾抵

咁如果死咗維修未好貴

2280 堅係抵

小組討論 2.0

起碼都2021尾 失望

大家會買Xbox series x 定 s ?

應該買series x

兩者可以一齊討論，冇衝突

再者tg可以討論下屋企部電視夠唔夠位擺
上連登就唔太方便

想問吓依家xbox金會員轉地區 係咪已經比官方封咗

男人又扮女人

渣打simply card 可以4000回1000

最近半年開始有時會轉唔到，以前可以

巴打咁樣仲可唔可以 用巴西轉
又或者有冇邊個網推介 睇過好多都冇做

人地只係話俾條仔鬧爆
無自認係女人

Gay

有武肺就算本身想落都出唔到啦
大把game delay哂

gay你老母咩，不過是但啦，連登仔世界無女人

想訂機玩垃圾game, ps最少觀望半年

其他台其他post就話連登仔世界冇女人啫
遊戲台又xb post
好少女人留意xb
仲要送比條仔

Btw 高登識個絲打同佢條仔成日打xb gear of wars
仔都生埋

都未開始預售點解會買到？！

潮文嚟㗎大佬

XXS 玩舊game，淨係去到1080P

咁 XXS + game pass 同用 xbox one 玩有咩分別?

分別係Xbox one 可以買埋平價2手Game

識得個女同事
鍾意食洋腸玩歐美game所以係買左xb

應該話唔額外做patch的話,兼容就以X1S版升上去,做patch的話另計(例如Gears 5個演示)

其實認真有幾何真係煲舊驚新驚都大把買來擺無時間心機玩

agger

Game Pass 大部份都係舊game

PS5起碼貴$1500

因為新game都未出
出咗就會加落去架啦

頭兩年應該好多新驚燒錢屈市佔先ck3 廢土3呢類話有啲名氣既都岩岩出都有

最想知 Flight Sim 幾時上

不過我呢幾日好認真咁睇晒 Console Game Pass 入面有咩 game，對於我自己嚟講，真係啱心水嘅其實唔多

過兩日睇埋罪大嗰面點先

但CK3呢啲有console版?

我都睇過
same feeling
買xxs喺放房雙修

如果以第三廠黎講
game pass現時d game 係麻麻地
得xbox 獨佔吸引d
如gear of war, Halo, Forza

黎緊新出嘅game, 如果係微軟自家出嘅
基本上第一日就會入game pass
好似上次game showcase 介紹果幾隻
差唔多全部都係

Xbox版Flight Sim有傳首發11月10日會上game pass

唔出奇，stellaris都出咗主機版

呢幾日心血來潮想換走XBOX ONE X隻內置舊HDD做SSD，琴日終於拆開部機換左隻1TB SSD入去，而家部機Load game快到識飛。可能有巴打問點解唔買隻外置SSD就算，如果純計load game速度外置同內置係無分別，但想有更流暢操作介面體驗就一定係內置快，原理同電腦一樣，如果WINDOWS用舊HDD，而裝GAME用SSD，行WINDOWS係唔會快左，只係LOAD GAME快左。

舊game會唔會舊到去xbox年代?
想玩鐵騎大戰

舊驚嘅素材本身唔係4k嘅話，夾硬整到4k好咩？

wasteland個開發商inxile俾ms收購咗

講緊就算隻舊XBox one game 素材係4K, XXS都去唔到4K。
相反Xbox One X 可以

又再loop xss去唔到4k

我意思係連1440p都做唔到

因為One X堆game應該冇邊隻有1440p,想去到呢個位要廠商特別整個patch

但有幾多隻個底係去到4k? X1x都係近3年嘅機

岩岩發現打錯,係One S冇game有1440p

one x其實都冇，一係4k，一係1080p

你都要有個掣先得架

Xbox有無街機類槍game玩？

未撚聽過有得換SSD🤢

依家邊會出依啲game

點解有人逐個po負評咁得閒

因為xbox設計係唔容許玩家自行更換內置HDD，而拆左部機就會無左保養。但如果部機過左保養期，咁自己可以上Youtube睇教學，Youtube有好多影片教大家點樣換做內置SSD。

你句嘢唔係讚緊PS5已經係等於踩緊PS5, 當然要負評

照隔離post ps講 好多打手負評好嬲好嬲

我講緊呢個po入面留言喎
xbox po都要讚ps

唔係嬲，而係發現呢個世界真係有人咁得閒

喺呢個post留言已經要負評

邊間舖有得訂?

22號官網

唔讚好罪大 , 係原罪

如果xbox既 game, steam都有，咁買xbox嚟做乜，直接砌部電腦唔係仲好？

但係 xbox 同pc， 同一隻遊戲，係獨立server?

屌 下次再問貼呢個就啱

如果xb有 ps都有 咁買xb黎做咩
咁直接玩ps5唔係仲好？

ps5 1080p 30fps買黎做咩？

手掣唔掂

但好有啲game save 係Xbox pc共通架wo

咁用xbox 都會遇到pc外掛？

ps5有xss咁平先算啦

你可以選擇開唔開跨平台對戰

可以選擇開唔開跨平台對戰，例如GOW5, COD

出現喇

又一個以為全世界嘅玩家都有電腦

Steam 頭三主要玩家係 gtx1060 , 1050ti , 1050 , 大概24%

2080ti 得 0.94%

想問點買三年 gold?
剩係見可買三個月

落街買 e.g seven有

其實XSS都係用黎吸引PS機主平平地買多部game pass機,所以PS5同XSS可能一段長時間都冇乜銷量衝突

中低階不嬲最多架啦大把人當係csgo dota啟動器

退一步講玩大作都唔係個個追高畫質

flight sim

應該無啦
如果個 account 無咩野，可以考慮開新 account

買金會員 3 年後 , 可以再將佢變 XGPU
慳好多

到底有幾多ps用戶會轉會/雙修Xbox？

個10蚊機會係咪用一次？ 我之前無gold 一買就10蚊XGPU 玩一個月

xbox 熱度已減

ps5 性能 9.5tf vs 12tf儲存 重量 大細 都輸比xbox 香港版都係比XSX貴

Server收左皮

預訂詳情公布

唔買Xbox 砌pc Microsoft 咪又係賺錢

steam都係microsoft?

Steam既M$ game唔通佢地俾哂平台費俾Steam咩

steam大把唔係佢自家games
做咩講到玩pc一定係俾微軟賺咁?

Window Office

講打機啊
呢d唔砌機, 用文書機都會用到ga啦

咁非自家game本身絕大多數都係跨幾個平台
D人話唔買Xbox既理據自然係黎自M$既自家game出埋PC版

佢個無線手掣，
街賣幾錢？

正價4xx掛

個早鳥優惠係啲乜？ 定係就係平啲買手制個優惠？

可能俾張150 gift card之類
再衰D就係冇用既記念品

買X好定S好

咁早預訂

之前幾部機有無啲咩送？

Xbox one送左個飯局
成班人做哂小丑俾佢宣傳

windows唔使錢？

未公佈價錢

佢話總值$738
Game pass ultimate而家$119/月
計返個手掣應該賣$381

應該係

原來出左新掣
舊掣可唔可以係新機用
唔計精英掣我仲有四個

可以

新掣好似吹到好勁

你指精英制2 代 ?

勁得過精英掣？

sor 回錯post
以為講緊ps5手掣

都唔新啦用左大半年

新掣應該唔錯

神掣有邊代神過

認真有冇人會訂
頂已經plan緊買ps5/砌3080

佢肯放隻AOE 2 去Xbox 我即買
懶得砌機

Facebook XBox 覆左其他人 comment 係送「精美禮品」，姐係送垃圾啦

請問如果買平版
係咪要再去7仔買gold member + game pass ultimate 最抵玩？

用手掣點玩

可能係XBOX logo 環保袋/口罩 套裝

xbox 其實支援鍵鼠
不過都要睇廠商支唔支援

可以去淘寶買gold member三年再買一個月gamepass就自動upgrade埋gamepass

其實金會員唔係唔可以超過36個月咩？ 入咗36個月咁會員仲入唔入到一個月game pass？

屋企人好中意玩呢類鎗game
企定定射下射下
不過而家真係好難搵

一班fd 如果有一雨個係打獨佔game
就算其他人唔打 最後都係要買返ps5

Halo Wars 都出到
冇話冇可能

無fd，唔存在你呢個問題

Ps5一出價
冇人討論xb

等緊 22 號

Ps明針住黎打
有碟同價 數位平100
聽日就有得預訂
搶晒話題

唔係平100喎
二千幾其實幾吸引

我話ps5數位平過碟版100鎂
呢個好進取
想引人入數位機

神機 DIGITAL 版唔講幾多 GB

PS5 DE 除咗冇得入碟同細部少少之外，其他咩都一樣喎，唔係咩？

我ps4成堆實體碟，就算買ps5都係買貴果部

今朝睇人放圖話唔一樣
流料

淨係跟機首發有demons souls已經超多歐美人買ps5, 呢隻有時限獨占，就算pc出都唔知要等幾耐， xbox更加遲

Demons Soul 我見佢trailer 有Sony旗下JAPAN Studio logo... 應該唔會跨XBOX..

我有去X1X旺角個首發活動
當時送嘅野唔差
有MS STORE儲值金同Game
最正係送左隻波子Elite掣
本身已經賣299
依家絕左版炒得仲貴過部XSX

今次都有就好

其實PS5真正獨佔嘅遊戲（唔會喺PC度出）有邊幾種

依家肺炎唔知仲會唔會搞線下活動
冇嘅話可能淨係得呢啲網上優惠
咁就唔好對佢啲精美禮物太高期望

Demon Souls其實唔係大賣型,蜘蛛俠先係(即使只係大型DLC)

基本上第一方例如gow, spiderman都係真獨佔
就算好似horizon咁上PC都有排等
仲有就係日廠game，因為各種理由唔會跨平台，好似exvs，十三機兵呢類
但第三方嘅獨佔成日都會轉軚

咩原來咁多人冇係ps3玩過
我當年為佢出ps3
果時主力360

但我都會買黎回味下
唔會話好期待

隻game一出嗰時冇記錯算係爆死
後尾先有人發掘返之後慢慢開始紅
好多人淨係聽過佢個名但未玩過都唔出奇

Sony更正左 呢隻係100% ps完全獨佔

咁大間公司 得三隻真獨佔都打錯

dark souls 4

邊3隻真獨佔，之後出嘅GAME會唔會再加埋去獨佔

可能一年後出PC版都唔奇

demon soul
spiderman
god of war
仲有再之前公佈嘅horizon
其他多數係跨平台或者限時獨佔

horizon 都係獨佔?
但係我見到佢有喺xbox度出過

你講邊隻

horizon: zero dawn / forbidden west ≠ forza horizon

Horizon zero dawn，呢次PS5出嘅係佢嘅續作 forbidden west。想問個續作
係咪真獨佔

xbox點會有

佢而家預訂加$519包手制同game pass ultimate
但咁樣係咪無咗$10金會員轉優惠，所以唔好咁買?

有機會上Pc （第一集咁）
但xbox唔使諗一定唔會

仲有ratchet and clank, GT7

搶唔到ps5
含淚買xb

好似多過ps4

第一集 pc版等左幾年後先上
個時horizon已經淪為ps4特價常客 連完全版都係幾十蚊貨仔
已經決定改變獨佔策略既Sony考慮到額外收益先會肯點頭

Xbox就無可能啦 調返轉你覺得halo會唔會出係ps到呢個係好基本既觀念黎

今次唔知道xbox銷量會點
隔離ps賣到斷曬貨

我只係想22/9 00:00
係M$個WEB
舒服地訂XBX

ps5呢啲神機，留番啲有錢人

Sony自己度唔掂粒U投產慢人幾拍算係自己攞黎

係,不過都有PS4版

駁唔到

同問 🙇🏻‍♂️ 不過要睇埋佢手制賣幾錢 🤣

t恤

上面有人計了，
大概381

xbox首發game係咪confirm曬

好想買series x
但一諗到買完xb one既下場就想縮

買啦 見你咁有誠意 個個post都comment

我唔comment 就無人理xb

好驚比佢背叛

睇得出Microsoft今次價錢咁進取，應該足以夠佢買返少少市場佔有率，但到時真係要睇佢個Xbox live/Game pass點樣Run, 始終360嗰個年代嘅Xbox live真係無敵，Xbox one 頭兩年做唔到嘢覺得佢第三年都開始放棄，
但今次應該唔會，只要行返正常嘅市場策略
唔好忘記Microsoft真係好L有錢

冇所謂啦，都係打機啫
9成game都係雙平台出
22號咪撚同我搶

啱呀
個個都話買PS5
我驚到時22號都要去搶，我真係只係想舒舒服服喺屋企訂

咪玩啦...X盒有鬼人搶

我都係咁諗呀，
我要玩嗰啲game Xbox都有，咁真係唔想同人搶PS5
本身同朋友夾好咗都係買咗Xbox先，冇人搶就最好啦

我死毒撚黎
得ps5先有毒撚驚

Xbox one x出個陣客網好似都訂唔到
定因為個陣係限定版呢，我都唔記得了

官網*

可能我唔識欣賞啦
PS5獨佔game神作,我暫時都冇乜興趣
反而想玩返Gears同Fable

反而想入坑halo 太空科幻大作買少見少

xbox one 隻fable都消失咗，出咗先算啦

呢隻咩來唔識但睇落卡通風格無乜興趣

Xbox one 銷量咁樣比我都消失咗先啦

有3隻寫2020既未落實邊日，應該下星期講埋?

上次講下獨佔神作the last of us 2係笑話
有條友冇啦啦彈四隻game出黎
Bloodborne horizon uncharted Spider-Man
我話玩過白金晒 咁又點
佢話好多人為左獨佔買索尼神機
仲懷疑我有冇玩過

上撚晒腦

Microsoft 已經放棄左香港market

任訂架喎

認真講返其實我對佢哋所講嘅神作，極其量係佳作
唔係神，暫時來講我覺得真係神作嗰啲都係雙平台

除咗人中之龍7 13號出，其他都係10號就有

lineup係咪firm左 無曬game event

除左Bloodborne跟本好普通
hollow knight,cuphead, Undertale就神作

真正既獨佔神作 zelda botw

嚟講咪TGS

唔只早 時間拉到咁長

買囉，人氣係要累積，做返起Xbox,Xbox系統才是最好的。

到底係佢預小人買定多貨賣呢

xsx兼容番四代主機嘅game 無幾多人儲起360 game

呢次聯手 兇宅 百老會 應該比ps5夠貨派

Ratchet & Clank
唔好睇少卡通風
有時卡通風先SHOW到畫面效能
段片我俾佢D光影色彩快速轉場景吸引

反而我想知X同S畫面差幾大
S同ONE又差幾大,想買S玩獨家GAME

Ratchet畫面靚過Halo幾班
卡通風黎講佢都算最top

等下，xbox呢幾日慢慢唧啲trailer出嚟

睇完trailer 係幾靚但覺得科幻題材打外星人係halo/ destiny/ half life果啲畫風岩口味啲

想睇佢又開返ps一槍

彈出彈入呢個功能又幾吸引

聖光 Game ?

玩死 XB1 果件垃圾趕走咗
要追番都冇可能
靠 XSX 重新嚟過

我入咗3年 XGPU 等玩架喇

日式動畫畫風果隻

佢意思係PS版開哂聖光，反而NS版完整

有邊幾隻 冇留意

名太難記，都係諗唔起
好似有隻野良貓之類既就係咁

最簡單閃亂7已經比ps嘅新policy搞到冇左啦

仲有聽講同支那人嗌交會ban PSN

2000fun 咁快有得訂
XSX

XSS

大貨

咁訂有冇伏
定話正日上官網訂好D

唔知

無人搶
等開賣walk in算

呢隻我知
製作人都走埋

我係閃亂fans
出game都買限定
ps4限定1:1雪泉滑鼠墊
雪泉抱枕套 幾隻figure
罪大

仲有邊隻

呢到多唔多人雙修
本身有ps4,諗住買xbx等ps5大貨算

我等官網

我直情打算買xsx 等ps5 pro 算
本身有ps4 pro, sony 都講明初期啲game 仲會出ps4 版，咁急做咩
最重要係ps5 大部到真心頂唔順，我當年部ps3 厚機已經覺得好 q 大部，呢部野睇落仲大過ps3 好多

次世代

反正初期Ps 5 都唔會有咩game 玩（ps 4 中晒伏） ,不如玩xbox 再睇下ps 5 pro 幾時出

Ps5 成部空氣清新機咁大部

用Ps5玩返ps4 game

null

PS5 Pro 未必會細部咗

真，得silm 版先細部
btw有冇巴打知xbox d game多唔多有中文版

其實主要都係唔好食炒價
例你咁好彩發售果日見到有地方賣緊PS5正價(或只需要搭隻你有興趣既game),我會建議去買,但炒價絕對不了

佢要sell多啲third party exclusive
對上我淨係記得dead rising 仲買宜限已經cancel左 上次都只係time exclusive

打錯曬

冇辦法都要等，因為而家ps5 效能4k 60 我覺得冇可能做到，前幾日twitter 先有人爆料ps5 cpu 如果全開，gpu 會得返8 tflops 左右，但gpu 全開嘅話cpu 得返1.8ghz 大佬人地xbox spec 係cpu gpu 固定speed 呀，當初ps5 砍掉重練好撚過，夾硬超頻整出嚟賣，整到成隻龜咁大部痴撚線

試sony 第一水的產品本身已經係伏，不過願者上鈎

pro 乜鳩，sony 都冇話要出pro

有 研發緊

咁你慢慢等

等佢出，睇真實打機順唔順

要唔要出pro
同我等唔等有咩關係
幾時話等pro

讚同
要食炒價益無良商人，真係好難接受

睇順嘅定義係點，有人30fps 都受， 我鍾意玩車槍球，fps game 30fps 我會玩到想嘔，ps5 係咪做唔到60fps? 得一定得，upscale 玩假4k 囉，問題係ps4 pro 已經做緊呢家嘢，我點解換新機玩返假4k game

其實xboxs個定位係 =ps4 pro 定 低配版xbox x
次世代game 全部剩係會寫 ps5/xbox series x/steam

load game 快好多 cpu 勁左
之前xbx賣3998
宜家呢隻2280

我懷疑跟本散熱做得唔夠，所以先gpu同cpu頻率互相影響。sony d engineer真係腦裝屎，點解唔固定頻率，simple is the best都仲未明。簡單複雜化

因為Series S冇光碟機,所以碟版game唔會寫Series S落去

2280 真係超抵 加埋佢個年費

我估佢想問廣告就咁寫xsx係咪等於包埋xss
好驚將來有D game整得太勁會唔支援xss

想玩次世代game
但屋企無4K電視
另外樣樣game都想玩下
（因有game pass)

或者係重度打機玩家
買完ps5，但仲想玩埋其他game
咪買埋xbox ss
Sony獨佔game玩ps5, 其他玩xboxss

我360+後期PS3升PS4 only，Sony 啲獨佔全部都單人故事，似睇咗套高budget大片多過打機(特別係uncharted 系列)，有啲掛住Halo MP同GOW 持久戰

但d game 一樣有寫steam

班死粉唔會認為Sony 有問題，反而話微軟整咁勁做乜。

歐美多數鐘意開放世界。

如果game廠定位=ps4 pro
已有ps4 pro就冇誘因出xboxs

其實你get到佢係xbox series就得

覺得xb 想模糊console之間代代相隔

廢事塞到地產廣告咁啦

可以同pc打 即係有外掛？

Ps4都可以同pc打

唔會唔支援，但運行速度未必理想
好似初代xbox one都玩到而家所有xbox one game，但有啲真係load到想死
我就係頂唔順玩FM7 load幾耐，RDR2畫面又唔好先換xbox one x

依家啲跨平台全部可以自己揀開唔開
成日怕PC外掛做乜

原來有得揀就冇嘢啦

我起初擔心console都有外掛

依家console玩fps嘅話最大嘅外掛就係xim4嗰類mouse
隻game會當左係手掣分去手掣server而且仲享受埋輔助瞄準

我switch + xss 算唔算雙修

ps5呢個size 放角落算 正室xbox可以上大枱

cod MW已經有得揀開定關跨平台 預設多人一定要開

更正返先頭講錯少少info

部ps5 咁大部（你玩過元祖版ps3 就知部嘢幾大，而家ps5 係再大半個碼），咁大散熱空間但降頻都可以降得咁恐怖，你可想而知部嘢幾熱，4k 60fps? what a joke?

人地 4K120
你睇少神機神粉

張圖即係升cpu
Gpu就要跌？
高頻cpu 低頻gpu=高FPS
低頻cpu 高頻gpu =高畫質
你咪咁

睇games
如果open world games可能要降下畫質
如果唔係會降幀

老實一問
有冇人會好似我咁，純粹睇D sony fanboy唔順眼先打算轉會

唔會，本身鍾意xbox

xbox 好多大作都係賽車同槍game
好似冇乜其他類型大作?

RPG: avowed, fable
不過有排都未出
其他驚都係果d，無咩特別

一樣，由360開始鍾意，不過香港Xbox真係幾唔爭氣

Sony 某啲 fanboy 算吧啦講嘢都冇邏輯，另一個post 睇住佢地同pc 撚嘈都幾過癮，我本身全機制霸冇話偏愛邊一部，我只係覺得機能冇可能唔注重，ps5 呢次機能輸蝕就改口話有獨佔就得，機能唔重要，有60fps 就得, 學佢咁講咁今次根本唔撚洗出次世代console啦，ps4 pro 玩1080 60fps夠做㗎喎，on9

神粉對住 Switch 就唔係咁講

一直雙修
但主要用xbox玩多
手制好揸

好似好多人唔知其實最新出果隻復仇者，係有Xbox版，個marketing差到呢

仲要bug冇ps版咁多

前面都屌過其他廠出新game xbox好少宣傳

因為銷量少

如果屋企有部唔喺咁差電腦喺咪可以唔再買xbox?未入手過想了解下

你部腦張display 2080 咪唔洗

Source link?

AC 講左PS5可以 4k60未？

唔係咁差
用緊 10900 / rtx3080之嘛

想問下呢度有冇雙修人士講下xbox 數位版打折可以去到咩程度?
btw我主力玩日系單機,多人先玩歐美系

屋企無4k電視2部都唔會諗住
除非啲game唔support 舊世代主機先買
如果自己又唔會玩咩獨佔遊戲
俾我會買Xbox x，有真4k，價錢又便過電腦好多
最緊要係部主機細部過ps5

幾抵買

其實真4k係無咩用的，唔明咁多人執著d咩
個性能消耗拎黎整好d畫面結果會仲靚
E家d假4k進步到你睇唔出
黎緊只會越黎越多驚用假4k
無論xbox定ps5

印象喺2070super
要返屋企再睇先知

其實xbox嘅game = steam嘅game？
可能條問題好廢

想問xbox series s 大概效能係邊張電腦顯卡？

2080S

通常見 game 打 3-7 折

老老實實頭兩個檔位我都信既,但第3個檔位真係好難信...要11月睇下D game咩表現了

係，如果唔打算PC 4K

又話冇人買

Xbox有冇remote play功能？

Join Xbox game pass ultimate, 可以用android xcloud streaming

2280買部遊戲機有2080s 既質素抵到爛 😂

屌睇錯, 我講XSX, XSS絕對無, 差好遠

我見多數人話xbox series x 有 2080 效能
無咩人提 xbox series s 係咩水平 🙈
我而家部電腦行緊AMD RX470 好奇轉xbox 畫面會唔會好大提升 🤤

好想玩fly simulator
forza horizon4

好難比，下代既架構，上代既效能

假設架構一樣，我覺得粒野正常同xbox一樣只可以行1.8GHz。AMD作為設計商，一定知道粒野recommended freq係幾多，再上就係超頻

假話估計正確，由recommand既1.8GHz超到上2.2GHz,即係超左23%。
唔熱就有鬼

Flight sim傳會首發入gamepass

PS5 其實係 CPU GPU 平衡mode 只得 8 TERAFLOP.
呢 D 要 11 月出機先試到.
PS5 夾硬行4K 可能會同 XSS 差唔多畫質.
XSS 講到明係 1440P 或 4k upscale.

揾番流酸臉出龍忍啦, 唔係都係死架啦, 步DC後塵啦

xsx個隻煙囪式散熱
ps5用焗爐式咁大空間處理散熱

手掣個形狀抄足PlayStation

PS手制真心樣衰

XBOX手制個樣smart 好多

係Xbox用時光機抄PS

蘑菇掣係左邊 順手過ps手指公位置
槍game手感

買 xboxS 閹割機 = on9
過 2 年 D 3A game 100% run 唔順

粒CPU應該可以保證run得順,畫質就未必啦

先22xx，過兩年換部新嫁啦

想問下用gamepass Xbox pc 玩同一隻game 有冇cross save

xbox兼容舊game 明顯好過ps
bf3都可以在 xbox one開番

你係唔志在果 $22XX 的話,
咁點解唔直接買 X 要買部閹割機 ?

因為無4K
過幾年先換電視

Xbox 手制出晒名好用，竟然俾人話抄
Xbox 明明成日俾人笑佢不如專心整手制好過整遊戲機

FPS 差唔多
唔可以穩定 60fps 都已經爭好遠啦
同埋其他 game 廠整隻 game 整成點佢地邊管到

framerate呢樣其實我懷疑可能PS5先係最差果個...

Gears of war既死忠
都係等到gears 出左先至考慮入手xbx

你唔志在換新機果 $22xx,
但又志在換電視果筆錢, 仲要過幾年先換
4K 電視平果 D 都只係 $4000 左右渣喎

一步到位直接買 X 有咩唔好 ?
買多部又要製造電子垃圾

而家講緊買 S 定 X 喎
PS5 而家想買都買唔到啦

咁講返S同X比的話,S機既framerate我認為唔會係問題,因為兩者CPU差距好細
畫質先係要諗諗自己諗諗S機頂唔頂到4年
不過S機都DirectML同VRS,睇下可唔可以幫到手

咁買S平靚正，我兩三年之後再睇情況換機有咩唔好，到時可能有xsxx

我估過幾年可能x 都會run唔順 😂
科技進步得太快過幾年d新game可能新機先順

S 只係得個 "平" 字渣, "靚正" 同佢都仲有一大段距離呀

同埋你而家買 X 過多兩三年一樣可以換 xsxx 架
除非窮學生/唔係成日打機, (而你又好明顯唔係)
我真係唔明竟然會有人想買 S

人地想買咩關你鬼事咩

講真屋企冇4k電視/monitor，又係一個新入坑嘅人你叫我買XBX真係好貴。同埋買我係會遲啲買部PS5 嚟雙修，所以平係最重要

xbox play anywhere嘅有

其實係咪有好多連登仔ps4時期先第一次接觸遊戲機

痴撚線, 樓上問人點睇喎
我講出我點睇跟住俾人話 人地想買咩關我鬼事

手掣抄playstation
要幾戇鳩先講得出呢句說話
遊戲機界嘅指鹿為馬

um......
22xx可以打下機都令人滿足
但又要變38xx買勁機，又換4k電視，咁使唔使換埋HDMI 2.1既4K電視配合XSX既120fps，咁好似就唔止4千幾
滾雪球咁愈滾愈大，咁買xss穩陣啲既

等再過幾年，4K愈來愈普及，到時先換啦

Sony就係正義同埋生命

ipad玩唔玩到？

Apple唔俾你玩

你都無4K tv 洗鬼買PS5

兩隻唔同質素，native 4k實好多

其實1年內有冇可能會出多xsx 數位版
xss 諗諗下買唔落手 , 冇理由過幾年過部新
一步到位好似比較好

應該係微軟諗過D人一係買最好一係買最平所以唔出個digital版
你睇PS5其實唔理出貨比例,都係買有碟版PS5既人多D

傳說中嘅 V
賣399

FF吓

Ign d主持有兩個都話訂唔到數碼版而要訂光碟版

陰毛論睇就放少量無碼版，但9太硬忍唔住有碼都頂住先

有S有X,中間果部真係有的話緊係叫E

其實佢個4k 120hz係咪無用
4k 行到穩定60fps都未必隻隻game得

打住Gears 5先囉

Gears 5 XSS 行到 120FPS 喎

Gear 不了
愈出愈爛

爛左title 好爛做番好

我仲諗緊買唔到ps5,轉xbox好唔好

但見親Xbox 大作 全部都係槍game同賽車，但我好少玩呢類game....

ps好D

其實9成game都會雙平台出
強如FF都係限時獨佔
Kingdom heart3都有係xbox出，黎緊日系game只會慢慢更多
除非好鐘意ps獨佔ip，否則問題唔大

仲有一點嘅
PS都肯俾錢做中文化
所以想玩中文就要諗諗

係啦，呢點要屌一屌
冇中文都算
但個store真係好唔friendly，唔會好似ps store咁顯示有咩語言
不過大作多數都有中文啦（隻狼 gow dmc個d都有）

睇硬件機能xsx大概就係rtx 2080 super果個level
3A行4K120我真係覺得係無可能,多數係一啲indie game得，而3A大作因為係optimized for Xbox ,應該多數行穩4k60,但如果你要開埋光追就應該真係唔得

如果係 console steaming ，姐係只係將自己 console remote play ，就唔洗 game pass

如果係 Project xCloud ，姐係用 MS Azure server 做 steaming ，就要 Game Pass Ultimate ，但香港無份，要 VPN 去美國南韓

第一件事要搵人寫返好個story先
第二件事要加返多d唔同怪既種類

其實微軟自家/少量三廠games會係個page講有咩語言
問題係微軟唔知驚乜唔強制三廠強支援咩語言,所以多數三廠就真係廢事寫,心諗Steam/Epic/老任/Sony都有強迫三廠寫語言,你MS跟住做咪得,洗乜驚唔dev friendly

果時用10蚊pass係pc 玩5
好冇心機咁玩完故事
玩幾下對戰過左一個月就算

睇Gears 5既玩家講係The Coalition之前個阿頭走左去共雪之後,隻game D更新先開始好左

係啦屌佢老味！
好似我前排想買隻冷門恐怖game
都要上網查一輪有冇中文

比個簡中配普通話你

都好阿，最多唔買
最怕買左先發現得英文
有d game好似wasteland咁冇中文會玩得好辛苦

係steam 玩果陣出左冇耐都搵唔到場

FF7RE都話係Timed exclusive
如果到而家其他版本仲係冇聲冇氣

講真如果真係想打隻 game 既一早買左部機玩完啦
仲會等佢成年咩
真係等得咁耐既都唔慌有幾鐘意隻 game 啦

十幾年前TOV,Star Ocean 4 PS4版遲一年就變成串360版beta test
而家就話係炒冷飯

佢地講哂

如果有人鍾情日系Game而信佢講XBOX以後會越嚟越多
真係俾佢玩死
十三機兵呀呢類日系Game XBOX鬼有咩
吹捧自己鍾意嘅平台冇問題
但唔好一面話MS已經放棄咗日本市場
一邊話日系Game會越嚟越多去蒙蔽人哋嘅決定

S機點都有班玩家合適嘅
好似我呢ｄ無４Ｋ，龜係間房打
就最啱，好似當時我有Switch
覺得部Lite好on9,之後買Lite
玩動森，依家用Lite玩仲多過用大機

至於畫面唔太過份差就得
其實你上網睇ｄ比較片先覺得分別大
平常玩都唔會太為意

XXX放唔到喺房玩?

睇所有野都係應該買X
但諗個size, S 又好正

我自己本身主力PC，喺換3080同新芒前部xss用嚟做過渡機會幾啱，唔太著重畫面性能，行得順暢就收貨

今代見微軟咁積極都想支持下佢

佢都離開左好耐啦
依家垃圾光榮淨係識叫龍隼同班囡打拳
已經唔抱任何期望

事實係多左,但通常係比較大型既日系game(人龍/PSO大唔大型見仁見智)
而中型(如Persona,魔界戰記)同較小型(如你講既十三機兵)的確可見既未來都係PS5為主,俾盡再加NS版

大佬阿，咁事實xbox係由冇日系game
變到多左大作嘛
咁你同ps4比梗係冇得比啦，第日既野冇人知
如果xbox係日本佔有率大左，多左日系game好奇咩
同埋我本身兩部機都有，冇話幫邊度，純粹個人意見

我咪認同緊你講既野

其實我係覆上邊個巴打，唔好意思

成日打機都要分咩日系唔日系真係好煩,
明明好簡單一樣野就係有隻啱玩就買, 係咁多
不過呢個世代d人打機好似追熱潮咁, 玩黎為話題唔係為玩

我ff7先岩岩玩
想打唔急玩
鍾意都唔急玩

又唔係完整版
又唔係唔知劇情
單機急黎做咩

多人都話
單機根本唔洗追
我好多日式RPG未玩
D人一窩蜂玩同討論
第一個post都係邊度買咩價錢
我就算第一時間玩都係爆機先入討論區

D人好似追潮流
爆完一隻熱門大作又話呢排冇game
根本多到追唔切
點會冇game
睇黎班人剩係打熱門大作

Tob同八方我都打到一半放置play
跟手又有隻新野 根本追唔晒

但係每當想玩返又會由頭開始
變左根本無可能無野玩 除非係多到唔知玩咩好

放到，但放唔到部靚４ＫMon
所以買Ｘ得物無所用

廳就打算放PS5

而家有劇情玩爆一隻先開新一隻
冇劇情就隨時開得

日系呢個Term咪就係用黎分類啲Game究竟啱唔啱你玩囉
因為日本同歐美整Game個邏輯係幾唔同

俾 D 水準啦神粉

好唔習慣手制要換電池 🙈

xbox 呢次wifi 得ac 雙頻 竟然無ax

Xboxpass 有冇COD or Battlefield

將會有battlefield 因為xbox pass 好似11月會有埋ea play

新battlefield可以玩10個鐘

舊360機主，個時玩gow，同pgr2真係超正，想問下有無巴打玩FIFA ut？會唔會少ps4好多人，搵唔到人打？

我有個xbox死忠fd都要特登買部ps4淨係玩fifa

新battlefield係咪 bad company?